石藥 1093 咩事？

前幾日仲係 15 做咩咁快得番 9蚊 ？

5送3呀ching

建議你遠離股場

廢囉on9

無 cash 要派紅股 ?

破產

1177翻版
準備跌到仆街

今日又派股?

苦主 15.5有貨

配股🙈 可能遲下升番呢